訓唔到

抵啦

起身 落街跑10k

屌你老母

我屌你老母

十鳩幾年無跑步 依家肥撚過欣宜

[行動Po] 手足整左網站- 2秒簽哂所有聯署！一齊簽！

我係度

有乜用

fuckChina

收到

有病 不了

點啊

樓主意思係咪話佢個樣有啲似洋人嗰種鬼鬼地？
啲人應該以為你話係捉鬼嗰種鬼鬼地？

呢句有咩好笑